部機出左d問題

打完機完左game之後freeze
係完左先freeze
pubg，fallout4 好多game都係咁
pubg完咗一局即刻freeze
琴日用aida64 stability test 部機 test左30分鐘
又係完左先freeze
點撚樣算好
spec：
ryzen r5 1600
Asrock AB350M pro4
GSkill aegis gaming DDR4 8gb x2
Asus GTX1050Ti oc
Sandisk plus 240Gb SSD
512Gb Hdd
唔知邊隻嘅450W火牛